其實打包少糖呢啲茶餐廳用語係咪嚟自新加坡?

發音好似新加坡既tabao, siew dai
睇黎港式茶餐廳文化可能係源自新加坡

新加坡啱啱公布財政預算案，樓主加咗人工？今日多咗咁多新加坡post